其實點解仲要著黑衫？

我知大家好嬲
但著黑衫又要換衫其實好難變裝

點解唔便衣加扮但戴個口罩咁
扔左口罩就係市民

只係唔想咁多人被捕

請求幫推到上熱門，集手足之力

《千萬唔好》打爆所有警察出現既地鐵站

點解仲要黃背心= =

你著路同色衫咪比人影完 由你出發影撚到你留屋企囉傻西瓜

法國佬件黃背心係類似press薄身外套
發完夢就即可除左佢變路人甲

喂，呢條受訪嘅男人著灰色衫，心口大大個GAP字眼
同同狗一齊走果隻狗嘅衣著一模一樣喎